鄭松泰：查詢（私立及直資）學校停課期間的學費及財政安排

致 教育局：

【查詢（私立及直資）學校停課期間的學費及財政安排】

教育局日前宣佈全港中小學、幼稚園及特殊學校，最早於3月2日復課。本辦事處得知許多直資或私立學校都已經仿傚及跟隨，惟不少家長都關注學費的計算，因此本處致函 貴局查詢：

（一）局方日前有否就收費安排諮詢各幼稚院、直資或私立學校；

（二）局方會否考慮在財政上提供特別支援，使學校停課並免受學費的同時，保證其運作不會停頓？

（三）不少幼兒教育中心都表示停課對其將來營運帶來負擔，局方有否措施協助他們渡過難關？

（四）局方理應就停課決定，有責任協助私校家長與學校之間的溝通，特別是在學費、書簿雜費，及活動開支等問題上。局方會否主動跟進相關事宜？

耑此函達，祈候示覆。

鄭松泰立法會議員辦事處

2020年2月3日

註：信件相片後補

做實事

幾時幫手叫大學回水

靠大學SU啦